{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022062718119/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라 배색 반팔 카디건 - 스카이 블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品であるFW22 / 35265AMQ3Q サマーバックル社は涼しくて息苦しくない着用感で夏まで着用しやすいアイテムです。 こちらの商品は配色ポイントでカジュアルにデニムパンツと一緒にはつらつとしたデイリールックとして着用できます。 素材は表地がポリエステル61%とアクリル39%で構成されています。 洗濯方法は、本製品は必ずドライクリーニングをして摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦による引っ掛け現象が発生することもあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌との接触時には肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着用感ですか？",
            "answer": "この製品は涼しくて息苦しくない着用感です。"
        },
        {
            "question": "この製品は夏まで着用しやすいですか？",
            "answer": "はい、この製品は夏まで着用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような配色ポイントがありますか？",
            "answer": "この製品は配色ポイントでカジュアルにデニムパンツと一緒にはつらつとしたデイリールックとして着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がポリエステル61%とアクリル39%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをして摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することもあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "この製品はファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に合わない場合がありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いができますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌との接触時に何か問題がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌との接触時には肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 618
    }
}